法國pop team真係好on9 9唔搭八 白痴 7到喊出黎

真正既on9當有趣😅

d圖好笑過套動畫
eg:傻9__

衰過龍咁威啦

一套嘢反映出d毒撚就係咁嘅taste